突然間好掛住佢...

返緊工都做唔到野

哦

做咩哦我

嗯

咁樣好咩

掛住邊個啊?

ex

絲打又掛住人？

係啊 都係掛住ex

幾耐

兩個幾月了

我四個月
做咩散嘅？

因為咩事分開架？

年少無知鬧交

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我都係

散咗先後悔？